究竟食野jap jap 聲既人自己知唔知

真係好冇教養

一把煎埋去
靜啲啦屌你老母

佢地覺得無問題掛
另一半食野又係習習聲
一路食飯一路提佢 合埋個口 好似教小朋友咁
有時提會燥

好撚嘈
點解有聲